［酒店JJ］做緊/in過East Hong Kong既入一入黎

求全能既連登仔打救
岩岩收到call星期五去interview, 會唔會有咩特別野問or有咩要知？

講漏左 in FO